FIFA 偷跑2

請問數碼版有冇得偷跑？？

搵唔到普通版

同問 +1

觀廣係咪$568？

問過幾間普通版都要27號先有

普通係咪玩唔到pro club?

坑口有冇？

邊個同你講玩唔到

上面又話430

係 轉左再轉左個間

驚普通版SER唔開

黃金430我買左最後一隻

只係送既野唔同 入面既野全部一樣

大埔屌你老母！

ok thx
唔該大家

寶琳 568

寶琳 新都城？

正式應該幾錢？

太古

荃灣418

係 打去問左
坑口 調景嶺未知

碟 應該398

邊間

真心？有無圖？

太古有冇消息
撞正今日要去太古

同問

想問下bundle應該要等28號？

新都城 冠軍版 568
打左去問有貨

已走 無圖 無必要呃你

PS4 Pro Bundle 藍店話聽日開鋪就有

目測多唔多貨？

上年未到日子個server lag到冚家剷…

你老母係臭雞呀

有冇switch版?

信和有無

痴撚線 報咗唔撚信就算
祝你老母做到爛臭閪都唔夠錢俾你個仆街買game 啊

冠軍版全線開買

188 有冇普通版？？？

信你 出去買 荃豐?

問左幾間都無

賣鳩曬

好景459

講多次，普通板係有既 420
你地買唔買到係一個問題

我係話比巴打知 真係有普通板係今日買到姐。。。

我唔想見到有人真心想玩 ，但比其它巴打水左話今日普通板唔會偷跑。。。

邊到

係
有個巴打Fd 開game 鋪 話27先派貨

連普通版都偷跑埋 個位阿古路數位DL完未阿?

我都係托fd幫我買，但已經無晒貨la

巴打係邊買

不過今次真係，得好少貨。。。
但我唔想你地比人水，買唔到都唔好比人水呀馬

信和 398

好景$429

灣仔188 冠軍版 Champions Edition
全場558-580

唔見有店擺普通版賣

留名等喜利

廢事講啦 你搵下就有

其他po有人貼得貴版538

話數位好威威果個巴打現家係咪好嬲
連普通都早過你地有得玩
慢慢望住個倒數計時喇

各位清大埔有無？

補圖救全家

巴打，如果有，可唔可以講聲，thanks

黃金某間

想問吓 聽日仲會唔會有得買呀
同埋喺邊度有得買？
想買比男朋友，謝謝

其實依d野都拎優越感真係好on9
上年班數位玩早兩日好似贏左全世界咁
今年又話咩野無可能有偷跑
宜家應該柒到揾緊lon

普通板黃金得3間有
最平480

2個版本有咩分別

自己google都懶

where

新都城 568

黃金冠軍版550
唔好去近門口果間買
佢賣650

邊間
過緊黎

有無巴打裝唔到game

有，記住係fifa 18

我屌 頭先430 宜家480

冇睇招牌
近地鐵站門口行入去過咗幾間，唔洗轉彎
行入舖頭，正中間佢放spiderman同fifa
1999

$498了

而家先出發 邊到有？
住港島

strong hold，一陣佢地去哂食飯重有得升

好景
冠軍59x
普通429

其他幾間6:00 賣

黃金不嬲咁

荃豐到咗？

澳門 冠軍 540

信和買左398

on9頭先先550，加得咁快

邊到？

有幾多掃幾多

喜利係咪有？

想水我

狗衝出旺角先

冠軍538

唔係啦

大埔仲未有消息

Fifa, c朗封面，2018年

觀廣$580

唔如買錯17

最後係金源買左538

好

有冇荃豐報價 ???

元朗喜利 唔見普通版

聽日公眾假期啲舖頭開唔開架？

你第一日放紅日咩

兩間一樣嫁

想問信和幾錢

好景498 / 598

禁住黎搶

沙田有冇？

同一間嚟

葵廣有冇普通版

759車仔麵

有無巴打好心有多隻賣比我

師兄你係咪係咁係到走黎走去果位

好景好似就賣曬！

仲多唔多貨？

荃灣打去話冇

知唔知幾錢？

一開始賣558 見開始多人即刻加價

信和冠軍538
唔見普通版

良心價

好景 電氣 539

觀廣有無消息？

屌你信和地庫19普版599

$580

藍田匯景有冇

有 champion 598

黃金班冚家產黎， 普通版炒撚到498，大家唔好能買， 等班仆街賣唔出留番清明燒比老母啦

荃灣仲有邊到有

貴到仆街

Gameman cham版

我都想知

數位幾時有得dl?
都係同人夾 遲半日好過過海買

痴線
呢個價等多半日買數位冠軍版都唔益佢

賣晒

洗唔洗炒

咁我係唔洗出嚟旺角啦，絕不買炒價

唔駛等啦
直接買實體冠軍版都平過佢

地皇無

屌要等同捆版無得玩住

578

正常價錢喺？

請問有無出 ultimate edition既碟？ 有無得買

好景個間係幾樓？叫咩名？

信和 538 冠軍版

但佢一車車人排緊隊買條友收錢都收唔切咁濟

坑口$540 冠軍版 唔知有冇平到比我因為買熟左平時其他GAME會平比我

葵廣家下咩情況

580$

淘大有無

一樓定二樓中間舖個老闆娘

好景普版498

藍田有冇

得冠軍

荃灣有冇普通版

問晒，唔偷跑

188無普通版

黃金有冠軍版$530
似乎全港最平

淘大冠軍版

普通版冇問到 你fb問下佢

金源540冠軍版
其他睇人開價有，普通版敢開490

數位629，實體出面最平好似520

有 448

冠軍 538，15分鐘前

黃金黑店普通版550

邊個厭錢腥就去啦大把貨

550

邊間，金源冠軍標晒價540,係咪一男一女

沙田幾錢？

開頭問過458 轉個頭返去變左488 黑店

信和普通419

係咪禁計數機比你

係咪玩早1.2日會勁d?

喜利咁撚廢冇普通

屌奶星550都有水魚買

仲要唔只一個

信和一樓定二樓中間舖呀婆
15分鐘前
Only 冠軍版 538

信和最多人嗰間
419

貴

ut玩早d差好遠

有冇人知淘大有冇？

頭先有人講冇普通版

會，ut嘅話

岩岩叫男朋友去問其他game個陣 見到好多人係個度 男朋友話見到入面拆緊箱開fifa19 唔清楚幾錢 因為唔係買ps4版 switch就未有
你可以打去問下呀

好撚柒問埋d on9問題 以為好型

寶琳 冠軍568
無普通

好景498

喜利有冇pc版？

黃金全部champ
無普

有無普通版？

咩ver

咁撚貴

喜利仲有冇貨？

細心留意下有間放兩隻出黎，550

荃灣無普唔洗諗

有冠軍版？

有

幾錢？

有幾型？何以見得？
真心想了解買遲1,2日會有咩大分別
proclub 人仔練快d?
ut 課金課得快d?
我而家就覺得你型喇
型在你沖出黎柒嘛
上面有2位巴打解答左 我咪明囉
摺埋喇你

知唔知幾錢

收皮啦傻鳩 你睇下你幾撚柒

信和一樓$419
輪米咁

而家出旺角買

早買早享受 遲買平30

差咁遠 好景498

睇黎已經跑晒
上年足足撚左7，8個post

藍店？

唔好去好景啦

去緊 希望仲有

多謝你提供娛樂
都唔撚知邊個沖出黎
問問題都可以話扮型 世界級

想召喚
“你有無辦法早過我有得玩啊?“巴打出黎

紅磡會唔會有地方有

沙田係咪一定冇

代理企硬6點，所以今次係
實體>數位 6hrs
黃埔個case就

隻垃圾驚出早2日貴舊幾水都大把人搶屎食
Ea真係Fatfat

隻垃圾驚我個fd話送比我 叫我陪佢玩 我都叫佢咪撚哂錢

利申 買過fifa18

大

早出幾日係唔關ea 事 人地game 鋪賺
On9仔

巴打邊間

算係咁啦
上次早一日都要偷偷地賣，仲要炒價
今年貴版唔係貴太多就是但啦

大埔Ko

有冠軍版

5xx個隻冠軍版預購係629，其實平左

旺角419普通版入手 低調

Champions edition 係邊個製造嫁？ 你整出黎嫁？

Where

188 有冇普通版

平過數位版成100蚊

咁你條垃圾又入黎垃圾game偷跑post?
知你好撚威啦

同綑幾時出

on9仔乜柒都唔知衝出來柒
駁埋d on9野

早知行埋信和

睇你地搶屎食囉 幾撚過癮

剛到排緊

Ea 分左比代理商 代理商早出貨派街鋪
街鋪偷跑 佢賺d咩？ 要買既人始終都係要買
早兩日就話人fatfat

講真，係咪都搵你笨，買就一定笨，只係選擇邊個搵你笨之餘你個心舒服d

過完癮返屋企慢慢等數位版倒數啦

信和直上498 578

好運 冠軍 578

好景先岩

538

有無上水清知道邊到有普通版？

堅？

屌你真係岩哂玩fifa 冠軍版賣比驚鋪既咪又係製造商
你估2個版本賣比驚鋪個售價會唔撚會一樣阿清

地皇無了

無

葵涌廣場598

大埔3間 得1間 女人老闆
520

信和419 sold

你真係on9到

Bundle係咪要乖乖地等聽日

大埔熱線話今日冇 聽日先有

放心 我打緊ps4版divinity original sin2 黎等red dead redemption2
垃圾驚留番比你食 唔同你爭

520普通？

sold out?

419賣哂

咁冠軍版幾錢

549

冠軍版 $528 @188門個間

好景419
唔係門口間黑店

堅?

坑口冠軍版598

樓上有師兄話540 去到見598即走

有無普通版

沙田 578

好似係 黃金搵唔㺫

想問下係咪得冠軍版?

巴打好型呀
有源罪2玩

我玩緊pc版第一集咋

不過而家玩左Fifa 19先

普版賣曬？

元朗邊度有pc版賣

唔係掛
半粒鐘前都係得門口果間498咋喎

有冇人已經玩緊？

yes

same 早知行遠少少睇調景嶺個間

問就有，篤計數機比你睇價錢

翻過po lam
調景打去問左588

好 去緊 希望有

Ea食代理 代理食驚鋪 驚鋪咪食你囉
咁你話ea出champions edition會唔會賺多左阿清
冇得賺多啲出多個版黎托咩 純粹出黎益驚鋪咁撚豪？

Ea咁大間公司 緊係明白fifa個市場定位 反正幾垃圾幾仆街都大把玩家搶屎食 所以先整個濕鳩champions edition出黎呃錢姐

之前隻蘿拉見ea 上年咁玩咁成功 隻蘿拉咪又係咁照辦煮碗 收多你2舊 比你早玩2日囉

你班傻閪咁鍾意搶屎食 遲早日後都係害番自己

冠軍版多左咩？

大埔 598中版

邊間…人在好景

師兄買到講聲 去緊

PC做課金會員早幾日已經有得玩啦

咪再覆條傻鳩啦，屌落去對大家買game完全無幫助

觀廣550貪方便

普通 聽日後日都唔會有

有冇人知置樂利寶咩環境

上水有無普通版/champion 版

渣fifa18 10%off 629買ultimate ver

我有朋友買左中版 555

觀廣買左598有少少sad

早幾個鍾都要係咁攞存在感

大埔得598冠軍

係咪我岩岩前面既師兄 我睇到有間無人就走入去買 個間野幾齊game pc都有

放棄…

玩UT先有用

係 有間有人買switch 廢事等
入左另一間 但兩間都598

你依隻普通版黎...仲要598

信和好景係咪全部498以上？

條友話大埔買

唔課金

想買bundle 綠線有無人交收 本身觀廣買既550
九龍塘至長沙灣都得 550原讓

😂屌你信和唔賣

比多少少錢都唔肯
慢慢等啦 成班柒頭皮
年年都偷跑架啦

今晚玩因住被ban ac

匯景唔賣普通版
$598

520讓 油尖旺有無巴打接貨
我屌自己on9打算散買埋ps4都係不了

唔玩ut六舊水買貴版我屌你老母啦

留tg

屌 坑口598

咁慢慢等啦
我都唔玩ut既

做水魚仲大大聲😂

520咋喎
上年最早偷跑果批普通版都430-440啦

賣炒價死全家
炒價都買嘅都係

多十五包垃圾貴200蚊
但早三日玩
都係算啦，做下其他野等下好過

我有興趣呀 有無tg?

咁應該係我熟客唔洗我食炒價
我都唔知佢會賣咁貴 sorry咁多位去左既巴打

信和好景賣幾錢？

信和Cham edit 538

將軍澳d鋪

419 自己落去睇啦

行哂都搵唔到419…

信和買左550

一開波買數位係到串個個靜撚唒
平又平過你 快又快過你

信和hotline 549
一樓540
二樓538

同人share好抵呀

已讓 等bundle

利寶有冇普版

下
普通版419咋wo
Psn版平d咩？

旺角深水埗邊度仲有普通版賣？

想知PC版有冇得偷跑 行過淨喺見到PS4有
今年唔想買PS4版

有，炒價囉屌

有bundle貨講聲

450樓下？

信和是咪無晒419

藍田人氣皇有冇人知

我朋友話佢都買左喇
係西九四樓轉灣角落有條好似林鄭既大6妹果間，眼見重有 777 隻，普通板開價689

利申：我朋友不是我

冇啊屌

老細有冇話幾時賣

多左喇

觀塘普通版最平幾多

好撚好笑 洗唔洗起個台比你表演

痴線 打出黎唔老尷嗰下好嘢

觀塘有普通 ？

元朗喜利冠軍528
冇普通版

元朗 538 冠軍版

唔玩ut買冠軍ver仲係到打j

唔玩UT，點都堅忍到普通版出為止

觀塘有三間都得cham 一間550 另外都598同600
眼見住一個西裝師兄600直買 疊水

行哂Mk 得好景一間498 屌 普通

Thanks 巴打 咁未必買住

而家2018年 你同人講買19人地都以為你傻
記住係fifa18

2個人share 咪除2

On9當有趣

Pc 係咪真係好冷清

咁都諗到 毒到出哂汗

係咪覺得自己好撚風趣

睇黎大家都返左去玩了

旺角好景信和仲有無普版？

仲要自己專登去改圖果下柒

旺角買完 無帶遮 屌你個閪

好彩執得切419
聽fd講好似全旺角都賣晒

有無人知灣仔188有無普通版

買完落雨

得翻好景498

出信和冇耐就話冇晒

唔知排自己後面果啲買唔買到晒

喜利有冇呀

有 538

Block 得

信和仲有冇？

我本來都諗緊買PS4定PC
但我又唔玩UT 多數都喺玩career打下飛機
咁先決定買PC版

得貴版

信和行左10分鐘冇！乜撚都冇！

晏就問又話今晚唔會有

冠軍都冇？

普通我意思

15分鐘前買左550

黃色藍色兩間都賣緊

黃金葵廣有無消息

同一個老闆黎架

信和2/F有間開cham edit588 cls 問完冇買仲黑口黑面
明明全棟都<550

操佢死車狗

有冇人同我一樣直係62%

唔怪得
早幾個月去買switch太鼓見到阿叔係黃店
跟手頭先係藍店見返個阿叔

btw邊度有pc版

好撚好笑咩屌你老母弱智狗

好景 電梯 498 普通

元朗喜利 $538 普通版 7點幾去到話得番小量。

葵芳 champion edition 598入手

唔係淨係得冠軍版咋咩？

普通都538
Cls😂😂😂

淘大威訊 628冠軍 目測都幾多貨

你著salah?

佢打錯，538冠軍版

好似冠軍版黎

玩PC有得用21：9moon
同20號已經玩得

睇準你地港奴聽日放假心態幾貴都買

過6百 都唔撚會幫佢交租啦

20號要買埋佢個Origin Premium先有

要買就快

498 普通

別無選擇 不能讓自己空手而回

搭車去第到買無咁嬲

你去買貴版返算喇

好多腦有事 唔知入黎做咩
講明偷跑區 要黎報料睇料

走入黎又咩數位版玩先
又話貴又盛 要等正日
又話垃圾game
又要諗邊個賺
又689777

買隻game姐 貴極咪多一百幾十
想早玩嘅買囉

炒狗慢慢跑數交租啦

唔玩ut 早買早享受

有鋪528 巳經買到貴版
你 498 買普通

荃豐仲有冇普？

從來都未有過

旺角仲有無普版

屌 我都唔玩ut 要我拎多幾草 我都係唔玩

問過幾間普通版都27號
是撚旦啦等幾日姐

得好景一間

點解普通版都偷跑埋

晏就賣左啦 扮到仆街

仲要話炒到420一隻 不了

信和係唔係收哂皮？

普通版350

其實地皇有無?

吹撚到

利寶幾錢？

今年睇黎唔洗開到3

人地498 都話照買喇

普版無
冠軍版sold out

其實27都算係偷跑
嗰日應該變返398正常價

要返工買一個月basic會員玩10個鐘都夠啦
9折買返正版仲平過直接埋$429

聽日買會唔會無晒

今晚已經無曬

其實貴版聽日先正常發售
點會無啊

正確啲講係收埋唔撚賣住啫下嘛, FIFA點會咁快無貨

轉戰數位今晚early access
有無清想夾 唔要ut送比你

咩版都冇

信和2樓
冠軍538

邊間？

中間呀姐

玩都唔買啦
貴咁多得15000pack

紅磡有冇？

其實今日就賣曬，聽日係咪唔使諗有普版

太古話星期三普通版返貨

唔玩UT既真係唔好鳩衝...等多兩日唔駛屎...或者同朋友share下載版

420已經算良心

好景夠膽死賣498

大埔568

個個屌住買

我都係呢間

收晒檔啦 聽日啦

觀廣有冇

有個女人嗰間

邊度有普通版???????

就收鋪

數位係咪都係今晚就有？

以我所知其實普通版未正式開賣 只是有鋪偷步而已
冠軍版就早三日出

普板正價其實係幾多

信和幾點收

數位冠軍版/終極版

今晚12點後數位只有終極&冠軍可玩
普通版既就28號

所以今日買到普通版 今晚玩可能被ban ac

BAN佢老母咩
利申買左普通數位版等28號

笑撚死
咁如果有人買左冠軍版
唔入code 玩 係咪當佢普通版 ban ac

基本上一入game就會連ea server 大家小心

$429

屌你老母又鳩噏

冇ban 架， 唔好傻啦

3個版本既分別 大家睇清楚黎買

哦 sorry!

你買左普版 都要等28號啦 Ching

推

我個fd買左普通版

點夾法

嘩 唔熟都夠膽夾

咪on9 啦，唔係咩叫偷跑呀

會Bam 我切乜都得

利申：數位版

自膠 以為你話買實體普通 今晚玩會比人bam 當我無講過

無369都唔會買

我都係鍾意玩career. 但驚部laptop唔夠頂 18都少少疾

裝緊隻game 係咪要等好耐 裝左4個字仲係得27%

屌，個個都玩緊了

好羨慕

時間地點就唔到買唔到

我唔似你班死毒撚中秋無女陪又無朋友呀
攬住隻FIFA孤獨一世啦死毒撚

好矛盾 當初又係買數位個班係到串話一早有得玩
而家實體快過你啦 又死撐話毒撚冇女陪
贏唒啦你

早幾個鐘葵廣肥仔話27先有

多數毒到pk先會咁

點解喜利成日都慢人一步咁

唔好on9啦
會咁樣ban account

數位版可以share兩部機

咁如果買碟得唔得？thanks

第一次玩code
有冇巴打話我知幾時入code? 係咪玩ut先要？
同埋installation 仲停左係90幾%

得，裝左就ok

個code無用的

得

仆你個街

點解

因為今日未28號

Code係咪淨係for UT

係

明白 咁依幾日你地玩career?
多謝巴打細心解答

一整pro club 就彈game

想問知唔知如果聽日188仲有冇

仲未開ser?

如果聽日出去博普通版是否不智

邊度有普通版賣？

開咗，係create 唔倒club

有冇PC孤兒偷跑

問過晒話27先有

Ut 已經玩得

今年demo同正式差別幾大？

邊有咁早開

深水埗有冇？

今日仲有邊度會有

旺角係咪冇晒普通？ 係就一陣出荃灣/深水埗

想問巴打係咪即係旺角仲有冠軍版

啲鋪幾點開

應該最快都11點半或者12點

荃灣既朋友唔洗諗普通版啦

但有冠軍?

有 578

仲有多唔多呀？同埋邊間

九龍城琴日有無人買到？

放 FIFA 19 行貨中文冠軍版 ( code 未用 ) $480 , 因今日不會出街, 所以要係青衣交收, 有意 PM ~

有意,點聯絡

有意 請tg

你有無 email address ?

businessryanlai@gmail.com

等一等, 如果第一位巴打無回覆, 會搵你

已覆

已 sent

有無人知沙田有無普通板

Pro Bundle出左未

大埔有無普通版

元朗屯門邊度有

依家落緊去睇

豐澤冇

藍店呢
又話25號

而家出去

陣間出深水埗睇下有冇先

等巴打報告

屌你老母又吹

到左觀塘

咁早邊有game鋪開門

又無壯士去左188

出咗灣仔

觀塘無就搭車去

去緊去

知唔知放咁多日假無機打個心情係點

報告下

全線都無？

仆街原來觀塘地鐵站間game店執鳩左

咁早都未開啦

執咗好耐啦

冇問

好耐無去

呀 又話25號
呃鳩人既

如果未開去附近食啲野再睇

尋晚番到屋企後只能睇住人地玩fifa19個種感覺

數位今日玩得未？ 想同frd share夾 好抵玩

到黃金了 （勿相認）

去銅鑼灣食個lunch再慢慢去188 la

屌 部ps4壞左焗住等同捆版

有冇普通

屌但係出機又廢事去觀廣出

有冇冠軍

係咪已經冇人理XBOX ONE

觀塘有無機會有普通版？

你預1點先多舖開

未開

有冠軍（550金源）
唔覺有普通

香港少人玩xbox
同xbox你joinea access
上星期已可以早玩

多？

知唔知幾點開 訓唔着好想黎買

黃金而家得三四檔開左，人少

放左未 住青衣

係大快活食緊早餐

好似開12點，巴打咁早到

屌但係我出機又對觀廣無信心

PC玩咗幾日啦

有冇人買bundle

你等佢開，唔岩心水去去藍田囉

碟定咩？

藍田人氣王係唔錯

上水粉嶺有冇包膠？

300你game錢都未夠

我覺得bundle幾抵屌

荃灣

想玩最正路做法
買一個月會員，20號就玩得
然後28號用會員9折買數位版

total埋單=正價

抵屌但未有得屌

琴日粉嶺中心果間話賣哂

Thanks 巴打 沖定涼差唔多

有冇巴打知利寶咩環境

數位而家係咪玩得 有無巴打知

買左記得報告

大埔有冇普通版?

貴版得

食完早餐 去apm望望先

岩啊我懶得出遠先去觀廣 買機咪益班撚樣

出機老閪去藍店/大型連鎖店

未係豐澤果d出過機
想問下係咪同佢寫既一樣

620$ wo尋晚問

偷跑一定海鮮

扮工ing，靜候元屯巴打既消息

188 2樓一轉左嗰間 冠軍版$578 普通版唔見有 一樓呀姐夠膽死開我$658 睬佢有味 其他都未開

一早起身食白果

搵同捆版真係咁難

三間都無貨？

我出埋機唔去觀廣啦

巴打也打 fifa?

有無普？

人氣王又未撚開

普版呢

未有？我都諗住買

唉

幾間大鋪都冇

係咪coffee 老母

豐澤無

而家出緊觀塘廣場
上面係咪有巴打係大快活食緊早餐
知唔知賣幾錢？

冠軍版？

數位版要等星期四？

我唔玩ut冠軍版係咪無用？

一上電梯果間588

藍田一樣...啱啱見到有人買

觀廣Fifa19冠軍版有良心價548

藍田冠軍幾錢？

依間賣548 觀廣冠軍版

嗰間出名貴

問左中環hmv 無,
我諗今日最有機會有得 sony store

唔肯定588定598...聽唔清楚..

人氣王係咪都無同捆買

【香港‧2018年8月17日】Sony Interactive Entertainment Hong Kong Limited (SIEH) 是日宣佈，將於2018年9月25日推出「PlayStation®4 Pro FIFA 19 Bundle Pack」。這款同捆裝包含PlayStation®4 Pro主機(硬碟容量1TB*1)、DUALSHOCK®4無線控制器1個、PlayStation®Plus 3個月會籍、PlayStation®4 1年延長保用服務及PS4™《FIFA 19》冠軍版連額外內容。本同捆裝將於PlayStation®Platinum Shop、Sony Store及特許經銷商發售，建議零售價為港幣3,480元。
食屎狗

yup

唔肯定...但成間舖都係箱...

應該27號先有

依家去埋算

冇一間有？

一陣出去問下

打電話問左先去

係咪有巴打係黃金？咩情況？

屌到普版出
成隊波未齊碟迫住玩18

我都住藍田 順便

屌講到明25出都冇撚得買

打左去人氣王有同捆買

買完狗衝番去打機

粉嶺有冇普版？

住東九龍既
要買同捆版去藍田人氣王
打左去問有得買

寶琳 調景嶺咩價？

藍田人氣王有無普版賣？
有既遲d過黎買算數
冠軍版真係用唔著

玩ut係咪買冠軍都冇所謂

係咪即係果間Game story?

屌 不過想問下係咪係ps 特許銷售商個list都無伏

up乜鳩

周圍都炒價

Ps個官網有堆特許銷售商既list
想問下去果堆買有無伏姐

問左 188 都有得賣

熱線fb post咗出嚟

我都想知 喺咪買咩版本都無所謂？
只喺多咗啲抽包同埋租借物品？

沙田今日有冇

人氣王有bundle

岩岩買完 唔好相認

唔玩ut 買500幾好似無撚用

其實係，只係早玩幾日

藍店係av鋪隔離？琴晚問先568
反而有2部電視比人試玩嗰間628

想玩玩了

正價 $3480?

係
岩岩買完

有冇普通版

屯門有冇?

無問呀

琴日問佢話過咗中秋

MK有冇邊間game 鋪碌卡唔駛收手續費

幫手睇睇有冇bundle

人氣王有得姐係其他店都有貨
加油呀

19加隻spiderman 成千蚊

唉屌 想開心放假pro club都咁難

Pro club好多巴打話開唔到會

唔該你先

上水粉嶺有無

28都係過咗中秋喎

番去set好部機打ut

係咪無人去過龍珠買？

唉 屌 好撚遠

尋日見到有巴打話520 今日595?

我有 fd 話琴晚 0200 開到，不過無人打

元朗有普通未

同問 係咪除左大鋪之外其他碌卡係要收charge?

琴日去沙田中心果間得返冠軍$570

上水粉領有冇？

本身住屯門先去利寶睇下先 冇就出深水埗

依家去緊利寶

黃金問左一間普通版550. On9...

求report

信和/好景冇消息 ?

開到咩先
一路講緊create唔到新球會
街場set人仔冇問題

唔洗睇喇，最平大舖冠軍版595，嫌錢多可買

利申，買撚左 ，果40蚊當車馬費廢撚事再花時間搵

玩遲幾日駛死咩 成班毒撚出嚟助長炒家

有冇bundle

直接出深水埗算

有冇巴打見到switch 版

有冇上壹號商場嗰間問?

我想問終極版 967$個個點拎ps plus個code

好在你提一提 去睇下先

藍田冠軍版成580！？
口碑好都賣咁貴嘅

正價幾多

岩岩聽到有人問觀塘廣場有間話聽晚/後日有普版

我見#695嘅巴打話有
$548
應該貴咗好多？

代理講左普通版全世界聽日
38x左右

私樓住少日洗死咩, 咪個撚個捱住炒價去買

難得今日放假有得偷跑玩先係重點,
真正毒撚反而唔care幾時有得玩, 因為星期一至日對佢地都冇分別

咁平？

祝你好運

利申琴日去過

買左！

我去買開個間問咋
可能佢比我平小小掛

邊度

岩岩觀廣買完
全部得冠軍版
一間$588，一間$568
最後側邊有間$538買左

堅定流呀

條友既人生樂趣就係上黎報假料

係即刻狗衝

同利寶大舖一樣價

出緊去，希望仲有

有貨都唔會賣398啦

似吹水多

博下姐，橫掂放假無野做

等報告

呢兩條撚起碼報假料多過十次

條友18開始吹水啦 咁都仲中伏

blocked

認真 車錢都蝕埋

今集頭缒難到...

啱啱經過，係冇
唔洗岀

沙田$628

元朗冠軍528

538 sor

淘大同尋晚一樣得冠軍版549
普通版未有

屌 琴日黃金個近門口後生啲個臭八婆 收工前賣550普通 跟住同人話唔係佢想炒 係上面放貨470一隻俾佢地先咁炒 屌佢老母講大話唔撚眨眼 係470隻就唔會有人賣419啦 成班黃金都撚樣嚟

黃金呢家有無

有無普通

又冇普通

普通版係咪可以死心
追Po周圍都唔見有

利寶買左bundle

比多100買冠軍算

啱啱行完黃金
無普通
周圍都係得返冠軍版

依家黃金冠軍版咩價

好景應該有，尋晚見498有成大箱貨冇人買
btw唔好買炒價

係有普版，昨日好景賣緊439-498

荃豐藍店有bundle 做緊正價3480
未有普通版 得冠軍版 做緊629

黃金門口第四間拆緊箱
有普通版$420
勁多人排隊勁長龍
啱啱成功排到狗衝緊番屋企

元朗 喜利 Champ 版
HKD 538

又偷圖

屌你

你邊間買?
岩岩去左唔係依個價
570 568 同 558 only

講緊荃豐普版

荃豐無普通版, 大家唔好去.

sony store 買左 bundle

張圖改好少少先post thanks

啱啱行完黃金再行埋好景
全世界無哂普通版
唔好再亂撚咁吹

屌 竟然呢條友跑最快

街邊度仲有switch版

左下角

唔出奇啊 反而第二就有啲意外

搭緊車返去玩
荃x 中午後已返貨 379

有冇PC?

188有冇偷跑

淘大 529 冠軍版已入手
長毛真係良心企業

大埔無普通版
熱線有冠軍549
藍店好似無貨

屌你老母

有冇巴打知如果我有兩張跟Bundle送嘅code
可唔可以係同一個ut acct redeem兩次

放流料嘅撚樣係咩心態

有得買同捆未

岩岩到
無哂了

上面咪有人買左

去淘大

係喎 有冇唔係將軍澳架

係sony store買左

係荃灣個間藍店買左同梱 平左賣game比我

信和冠軍版528

淘大有無普通版？幾錢？

無問

荃灣見有人賣629都兩三個買

有冇switch?

唔好扮嘢自己Push自己video啦

黃金細鋪 有普版359

收皮未 屌你老母

屌你老母個老母

188入手左
$388

有冇手足有消息PC版偷跑
唔喺好覺有PC版

1樓同2樓都有
入面啲細舖

PC版9月27日返貨

大埔548 唔廢話

太古得冠軍版 $599

你上2樓，轉左第一間，話識豬扒飯，就會買到，記得話多芝士！
暗號黎

唔該手足

呢個post令我block咗好多人

利申：等過兩日買普通版，完全唔急，玩單機多

玩單機不如唔好玩

岩呀

關你撚事咩，唔通我又要話你無女不如唔好生存

我都喺玩單機多 唔急
但難得呢兩日放假手痕

所以我有女

點解唔玩online

我都係咁話 阻住晒討論

今年d傻西fake撚低質左咁多

好景細鋪528

上年fake得好正

平時都喺玩Career打下飛機 又唔會玩UT呢啲mode
玩online多數都喺同Friend玩pro club同coop season
但個個都返工邊到咁易約得齊人打pro club

諗住橫掂都喺單機今年買pc算了

fake到成班飛的去葵廣觀廣真係好慘
今年d傻西圖都唔p下

藍店唔駛

好景賣晒?
琴晚仲有好多喎

元朗冇普通

淨係fifa唔標價

係1樓買左， 528

兒登真係兒登

明明大家玩緊同一隻game 早幾日數位版諗住有得早玩 又打晒飛機拎榮耀感 依家實體跑先又串鳩人冇錢買貴版 左度右度平果幾十蚊 fake果啲就屌就費撚事 然後人地唔care果一兩日就話人毒撚 唔玩online又叫人咪撚玩

你咁高質素，點解會係到出現？
莫非你都係咁低質素？

叫人唔omline唔好玩果個都係fake狗黎

留低你PSN ，炒你幾球

omline? 你有讀寫困難？

大埔區 沙田 大埔都有 無昆
548

巴打岩岩買？

琴日 大把貨

黃金399

你條on9貼咁耐煩唔煩

仆去買最後5隻

拎去下年拜你老母啦

我依家去拜你老母個老母

尋日fake到而家悶唔悶

收皮啦on9仔 番去食豬扒飯啦 記得多芝士呀

應該話前幾年fake到而家悶唔悶

永久封鎖左佢算啦

沙田有無pc版冠軍？

想問藍田藍店係咪580？

成個黃金都冇普通版 完

黃金、信和、好景都話要聽先有普通版

黃金、信和、好景都話要聽日先有普通版

Fake 唔緊要
太低質先係問題

阻撚住晒

可憐下佢，可能佢一早冚家剷

點解唔block鳩佢咪算
見到條柒頭真係唔死都無鳩用

fifa點會有人龍呀！
假得制囉！
尋日去信和都冇乜人買冠軍版啦

blocked la,但條友真係好煩
累埋佢屋企人

Yes

疊埋心水等普通版算

黃金藍店$550

唔係一早講左普版27號先有咩
做咩咁多人仲要撲出去搵

D圖就黎化灰都認得出

SSP 近扶手果間話6點後開售

有498 普啊
買唔買

信和1/f

排緊隊買

有冇巴打問到屯門利寶6點後會係咩價位？

岩岩係利寶有位師兄買捆綁要機唔要碟 500蚊收左隻冠軍版 想係到多謝果位師兄

2980買ps4 pro都抵既

黃金 普通版最平都480 利申冇買 實時報價

想問黃金冠軍版大約咩價 暫時mk 見過最平$528

見到最低540

500分分鐘抵過正價

黃金有pc冠軍版？

我頭先去咗黃金睇 有一間賣普通版480
我最尾買咗冠軍版550

屯門利寶咩價位？

188有無？

好景買左普通版449

為咗早兩日玩畀多幾十蚊食炒價，益班仆街商家
唔怪得呢兩年第一水都炒得起

信和360

搞手求打個和，大家開開心心咁打機

冇ps
買ps4個同捆package抵唔抵

抵

昂坪360

同你老母1q就360 on9仔

188 果幾間 普通版 都叫$598,$680 一係有貨扮冇貨只買比熟客 都幾仆街

但係黃金金源都係$540 冠軍版

個價係真
但我無買

188 果幾間 經常炒起d價， 我寧願隔兩日去信和或黃金買好過

[membe-r]仲有無 ,係邊間 ［/membe-r]

一樓上電梯轉左行前幾步
唔記得叫咩名
同一層好多間都冇曬普通版

吹水狗

coffee老母果然鳩炒

No.28先有

好景扶手梯附近
頭先行過見到賣普通版378

好景759

收fifa 19 $300

吹水大會又開始

聽日出 普通
真心

星期四信和有冇機$400樓下買到普通版 得星期四得閒出去，唔係就買返數位版算

398

用eps加左1%手續費先收$453

500收fifa 19普通

都貴啦，咁點解唔比多幾十買冠軍版

Ea有係好仆街，唔比普板偷跑，我想買download板，唔使打其他game要換碟

睇時間似乎你係我前面果個，又係eps
我7點再去問469

我買左499 最後10隻

窮鬼